公司有條老屎忽，有乜方法可以逼佢走？

條老屎忽日日翻工就啞啞咋咋咁撚樣嘅，日撚日翻工就淨係識對住我西口西面兼呼呼喝，佢阻撚住我，我好聲好氣叫佢行開d佢仲要屌翻我轉頭，仲要兇9我，問候我，有乜方法可以令佢收斂d？什至逼走佢 劈炮除外

惡過佢，當然你又有料過佢啦

怯 你咪輸成世

用釘書機釘佢大脾

話到明老屎忽。。。咁就梗係做得耐過我咖啦⋯⋯

比500萬叫佢退休

喺佢面前就扮怯，但背後都唔知放左佢幾多條飛箭

人地驚都未驚過

點解咁肯定？

幫佢搞屎棍

點搞先？問題係條撚屌實在太乞人憎

收皮啦 ，睇下邊個走先 你點夠我鬥？ 一隻手指捽死你啦

利申我就暑期工，月尾就898

唔係你走就係佢走

唔係實SAI自己時間

過來人

好彩而家唔係同佢翻同一更

錄底佢囉

屌你 暑期工就直接開火屌柒佢啦 怕撚咩

我就唔中意咁快一次過爆佢嘅，草埋草埋一次過扮客玩9佢會好玩d囉